教師比人取消註冊無人講？

2206 #教育局 #取消教師註冊
教育局取消一名教師註冊，涉嫌在教材中有計劃地散播港獨信息
#now

整頓教育界

出面有post 你文盲？